屋企裝修請教：窮L要換門，膠地板，唔想換門框

各位設計師幫下手

門框係深木色
想木板門，膠地板用淺木色

會唔會好核突？

要睇整體效果
木皮既話可以索色

如果你舊門有十幾廿年，只拆門有難度，因為鏍絲生銹兼滑牙

門框，舊門嘅色

肖 morning

最上邊三角形係原本木門同門框顏色，想地板同木門轉下邊嘅其中一款色，木框唔變，牆身白色

唔知可唔可以？

Btw, 831

可以，不過索色要搵師傅搞
或者再簡單d，買罐白色手掃漆自己油左佢都得，最好揀啞面既無咁現掃痕

我都想換門唔換門框
可以點搞好

Thanks
白色門框？淺木色木門？
就咁原木色門框同淺木木門，可以嗎？

索色係乜嘢呀？

咁你牆身白色，門框追返白色都唔突兀
你要跟門頁木色就要搵cfu索木皮色，造法比較難